[NBA] 瘋狂奶死沾狗袋底同學會討論區 (1)

今年為左自己事業，家人選擇左去LA
季初還算順風順水，而且新陣營仲未打出完全夾好，仲有d球員未傷好都打出咁既表現實在充滿期待
但不幸地年尾遇上一次大傷，缺席左一段時間，湖人無人支撐到隊波，而且rondo同ball都分別傷埋
及後仲要遇上吹左幾個星期既ad trade搞到軍心重傷

雖然...今年都算係佢人生中一大個里程碑

但....湖人已經可以肯定入唔到playoff...
一個playoff無左lbj真係好唔慣莫講話finals
大家去點平衡自己去面對/睇今年既playoff
會唔會去睇其他隊，定龜縮幾個月
定直頭引退唔睇NBA了？睇近十場波，感覺lbj已經唔係打得起了

矛人理，入黎笑下班/個垃圾fans啦

獨食癈老贏左

吾皇老了

傷左姐